傳銷雞群組幾日內爆30個確診政府都無動於衷

經濟最緊要
傳銷發大財

推呀

食家花生睇吓呢個群組有幾多人瀨嘢

張竹君：怡安閣傳銷群組 100多人脫罩開會 他們可能因為不覺得自己有病